[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1318)

.

快

重注英格蘭第四球

slow

入靚波添吖！
講得野未？

慢到瞓著

點解次次唔買果D上盤就正氣

準備有5.5

笑死，半場已全格，下半場準備456

入埋6.5b

5.5 兩分鐘後出

3-0

2.5B 先CASHED

快點有5.5

英撚

30

燈

我都想問

2比1未

燈到連加特都入波

要輸了

拖時間

半場波膽2:0 50蚊

巴拿馬真係出黎搞笑

今日英格蘭真係正氣到爆

5.5

5.5了

7.5s入唔切

差d買左下盤

開場前買主其他個d發撚左

屌你老母連加特一野抽爆我個2:0

買左幾次7.5S都變倍率
唔比我買

巴拿馬賽前又話乜乜死拼 含撚啦去

9.5大

貼飛

有冇人要入錢

邊個再敢話我連廢！

我都係, 搞到買唔到

4:0

5.5有了

40...

4:0埋

炒10球

on撚9

3.5s 慘死

屌爆左123:0波膽。。

不如完場算啦

4:0
2.5s未完半場已經輸撚左

買下盤係咪因為同人地總統有交情

唔打龍

四比零，大屠殺

一人入一球 入夠11球

正氣到，

入球6.5b

有無手足買左半場波膽5:0 派比我？

半場都未夠

仲入唔入5.5好

半場4-0

巴拿馬D人防守

痴撚線 4.5s練心 輸埋戒賭了

5.5 要唔要好

半和 角大 jump 哂

呢隊真係英格蘭?

未到 一陣又入

等3.5

可以等下場了 輕鬆casheddddd

隨時開到入球9.5 都未到角球

真係456,分分鐘7+
有前冇後式女女女
放膽攻

依球靚撚到....

而家5.5 b都練心

YES

越位？

迴光返照

Var出現

入球多過角球

cls 40

刷數據

入夠啦，刷角啦dllm

主其他2倍

角呢

分分鐘5.5b都開唔到 放棄了.

上盤GEL頭GEL頭GEL頭GEL頭GEL頭GEL頭GEL頭

英格蘭痴撚左線呀 點可能咁撚勁

頭先3:0果陣3.85

上盤真gel了

如果主盤輸 搵人派我500

屌你老母

強隊回光返照？

大棍左30

上盤真係唔GEL等幾時

下盤大船

2C

屌你老母 半場爆我3.5/4s 我份糧啊 垃圾巴拿馬

主其他

HAHAHAAHHA

4:0波膽 50倍
爽呀

一鋪番晒來

-5

屌 2c

唔係佢勁，係對手太廢

未完

好後悔冇買上盤

對家都知無得出線打假波賺外快

-8是夢嗎

巴拿馬有冇咁撚廢呀

-8c

讓主gelgelgel

連加特：1
美斯：0

巴打買半場4:0咁堅

冇諗過英格蘭突然上身

半場主其他

呢個世盃 輸左我兩個月糧

又12

12M

痴撚線又12m

買錯炸?

12碼

5.5都照屌

12m???

半場5:0

又封

屌你老母 咪撚入啦 上盤開撚左啦 入乜柒啊

又12碼

41

又12m

英撚》比利時

不如完場算啦 好殘忍

頂....12碼

crashed

入波多過跑角

主其他了

講波佬話英撚要入6球 追比利是

半場456

痴撚線

痴線

半場主其？

巴拿馬

入到4.5入球大

攬攬

BOMB

咩料呀

主其他得1.86

巴拿馬係咪搞笑

收返埋

如果all in 主其他

今場英撚咁勁 對比利時嗰埸一定落飛 再入比利時

半場主其他幾多錢

英格蘭過咗幾多錢比巴拿馬總統

球証買重左英撚

封

半場5-0 笑死了

屌你踢咩波.. 邊有人咁樣攬.... 極度懷疑佢係KANE既FANS黎

黑鬼啲防守痴線

英撚真係gel得

主其他jj able
1.86

上盤易撚到

繼續追大波!

唔差在開埋半場主其他啦

Gel 到脫髮

上盤GEL

角球=十二碼

無肉食不了

又係kane射

Nba

孖寶一定冇人中

狗會驚輸到咁，見住佢個角球盤封撚左成十分鐘

屌你老母，呢場咁好買我都輸錢

馬會又封盤㩒住搶

可以狂追大

5:0

球証重注左英

Me too

大大力抽入去5:0

角盤開番未呀

咩話 40:0

頂佢買漏左5:0

gorllllll 4.5b

爽

5-0

上盤派錢

但冇買呀屌

輸左比利時傻撚左，完全唔知打緊乜

呢場入球騷

半場5:0 主其他幾多倍

拿蛇下場買咩

屌 點解我會咁on9買左角大

巴拿馬好憎比利時

巴打好強

補飛即場上盤？

追6.5大了
係入波not 角

半場5:0 幾多倍

半場5:0幾多倍

。。

都話左你愈以為英撚開唔到上盤 就開比你睇

頂佢200倍呀

心諗邊有可能5:0

4:0 4:1 頂晒龍啦

PK 真係5:0

場波都冇野好買了

買經咩 陪完女兩日轉晒運

巴拿馬俾英撚強姦

一舖冇撚哂

有冇300？

半場5 : 0 200.0

12碼咁易入既

小學雞??

200

真心一問 巴撚係咪收左錢 比CLAIM做神射手

完場啦不如

馬會不如封盤到完場算

做個神射手比佢

Cls

爽呀 收幾多

到底呢隊垃圾點半和比利時

巴拿馬私家雞

點解我會買下盤㗎

巴拿馬打大交腰斬輸0:3算啦

角大已死

3.5s 4.5s 爆哂
力架會唔會太廢

-2可gel?

半場5：0賠幾多？

可以

強強 我錯了 又輸$1500

200倍

上盤gel死了

上盤終極反底 屠下盤

仲有冇巴打入細

下盤

英撚今屆正氣到

No Goal

6.5大買唔買得過

5 : 0 200.0

邊個咁醒買左？

7.5大

6.5/7 有幾多買幾多啦,
求撚其又一粒

巴打輸幾多？

賭波定律 上半場大大波 下半場最多入多一粒 6.5s必勝

有無得半場買傾神射手 咁刷十二碼落去唔係辦法

孖寶半全膽點中

下盤CUP到 做乜都得

唔係12m唔識入?

同路

我等佢高水d先入

6.5S 真係唔講笑

cls.

我都戒賭了

咪撚害人啦

比利時

想問下邊個話我燈邊個話連加特廢

巴拿馬總統..

Ching sick ball

你終於都中

6.5c b入唔入

唔好話CUP
入到3粒 我咩都得

首球

屌你

依家追下盤 讓6球喎

6.5入球大喎, 唔係角

神射手好機會唔係唔刷阿

收左皮

掉晒落公海

好彩無入巴拿馬盤...屌

攻門都炒飛機 中龍都難

入到一粒都國慶啦

恭喜得Ｂ！

痴撚線,主其他得返1.11,
買大波仲好汁

腰斬啦好嘛

6.5/7 B 好似有得諗

主其他仲有1.11倍，有無巴打allin 收息

收到

想訪問下買咗下盤嘅而家咩感受

買細波 真係gel球去入錢

主其他得1.11

D角完全唔知點買

你半大全大都收錢了

好撚後悔

3.5s抵輸啦
咁好波

琴日比利時?

好彩買得少

上盤gel得未

巴拿馬總統: 同我做個神射手比CLAIM

-5c

有睇直播一定唔買細..... 巴拿馬D防守...
一係就唔守... 一係就攬住條友

下場半講 c 同入波都係 6.5

我大你一粒 入兩粒

輸錢都想睇

星期日 4
英格蘭(主) 對 巴拿馬(客)
波膽
和 其他@1000

馬會派錢

買5.5b都怕出事

啲黑鳩真係燥底到

我買十二碼開大

屌你老母 入球大 就黎大過角大

珍惜生命

溫布萊之子

下半場 反cup!!!5:6

入手了

我買左10蚊咋

你買左咩呀？

有人跟我買英撚嗎(-1.5/2)

諗住之前完季次係係係都傳比阿claim射

上盤易到

挑戰比利時，入波多過角球

神奇更衣室

開賽前坤哥: 1:0/2:0/3:0
結果HT 5:0

中場坤哥:NO GOAL
FT=?

巴拿馬買機票返屋企啦 跟手腰斬賽事

買左

最後，沒買全大，想等高水點，點知秒入了。

SICK BALL

買了

派俾我算啦

大波加上盤

等下場啦

賭下場

一買下盤就豬,好在小注

冇所謂啦最緊要入波
睇好 巴拿馬 紅牌

最後，我半大全大都無買

大波 上盤

真係抵輸比佢

主其他收息

咁串 下場對比利時又隱形

仲有得買咩

sorry 應該話上半場大大炒 eg 4:0, 5:0
好多時下半場就係咁完場 最多入多粒

6.5角大仲買唔買好

之前睇淡英格蘭班人潛晒

後悔買得少

5.5s練心臟

10-1-2-3:0

上盤顏射你塊面

雙手攬到緊一緊

想問呢場買主仲有無肉食
啱啱禁左30K 出嚟準備all in

我同巴拿馬統總絕左交

總係覺得場波唔會咁簡單大勝，應該會發生d野

未開波叫大家買

大波+ (-1.5/-2)

你地個個都jer佢控又控唔掂乜乜乜咁

6.5b + 9.5b jump
屌你老母輸得咁7唔緊要
比啲角黎

補定飛都得

買7.5入球大重抵屌

你不信我。

波一定大過c

紅到腰斬！

6.5入球大買唔買得過

下盤 3.5s

7.5B 好似唔錯

輸到心服口服

大波7.5 b點睇

咁你介紹比我 完左呢場佢應該fatfat

有corner推介嗎

不是啦
是我覺得英格蘭廢

係... 仲要雙手攬.... 你話佢唔係KANE D FANS我都唔信..
一黎可以攬住偶像... 二黎可以俾佢拎神射手

6.5b

皇者再現

9.5b

1號仔ng trytry

收到風下半場10c

世界盃紅到唔夠七個人係咪照樣加多三球

唔知見唔見識到角球半2全2

浪費左寶貴贏錢機會

10c冇所謂 13先爆

7.5b 入了
2.75

之前英格蘭輸盤因爲佢真係廢，但對住隊巴拿馬 一個都唔識

c朗

入左兩次next goal 收息 但都估唔到搞成咁

一陣買入球大仲好

9.5b jump

仲鳩過沉日突尼西亞

買next goal追啦

巴拿馬咁既防守... 比利時果場竟然半0:0

開到下盤 派10個 每人一棟別墅

我覺得會有面子球既

5:1/6:1

6.5B出返來

入球大細 星期日 4
英格蘭(主) 對 巴拿馬(客)
入球大細
大[7.5]@2.75

$ 200.00

波膽 星期日 4
英格蘭(主) 對 巴拿馬(客)
波膽
5:1@16.00
5:2@70.00

$ 50.00

有無巴打代表馬會多謝我?

隻抽隻

等佢升番上三倍先啦

我了

打交定打波

入球定角球

張圖係咪「送12碼的方法」？

跳緊舞姐

因為LKK唔想贏太多

6.5入球b 有1.8即入追角球條數

少林足球

6.5球大?

角同大波同盤

一邊大一邊細

今場個盤同比利時大炒5:2一樣，又係讓2粒但大波盤又回飛昆人贏波輸盤

攬到呢

有冇下盤撚睇波睇到笑？

入多2球有幾難

瞓覺算

主其他 6.5b

嘉殷

我大多你兩棟

兩個12m有幾難

主其他1.11倍真收息

咪係

支持巴拿馬打交多過打波

竟然無人代表馬會多謝我

起碼10球

封左

最好打到腰斬

硬係覺得主其他有伏

半2全10 ok？

想睇巴拿馬下半場開拖打人

Ok

代馬會多謝你

ok

應該要巴拿馬[+4.5/+5]

仲諗住分倒幾多俾你？

預計
英格蘭破紀錄大勝巴拿馬12:0

買左6.5 7.5大 想追數 今日輸3k

下半場英撚一定會入多一球, 得失球就會超過比利時

下一隊1.28 真係可以當收息

主其他應該無 6.5B就可能

係咁跳

客6主7主8

有, 球細針左

派？

下半場入多球 佢果一雞半就G9G啦喎

一定無伏
爭首名, 1球一定有

2球或以上就難講了
之後再入都無用

勁

可以講野未

角？

要 巴拿馬入兩粒有難度喎

驗眼啦清

派幾多？

6:0 有幾難。。。

半場波膽點g9g 想g

彩都派埋啦盲

半場波膽喎
不過唔知係真飛定假飛

識唔識字呀你

2000？

睇錯SOR

6.5細入唔入好？

今次你盲

輸到無錢睇眼科？

要6.5b但係唔係主其他要幾難先得

買錯左5.5入球大
本身想買5.5角大

最多入多粒

英撚縮埋妺波ok了

半和半細 針

係
no goal

佢買半場波膽

屌你7.5b跌到得返2.5倍

hi

屌你成球野

入咩角好
dodo

一d都唔似想妹

點賭呀

No goal有7倍
唔係唔買下話？

仲有4分鐘出5.5角細

輸晒就有派錢波

5：2 70倍

點解要咁呢？

巴打唔係我，我買咗角咋

5.5我覺得okayy 6.5就博啲

送角！

3c

送角

-7c

屌送角

屌 送角

咁送角法???

呃corner

已經

加油

主其他應該無伏 6.5B就可能有伏

都係戒賭算
派錢波無我份

我手機lag咗send唔出 sorry

6.5 應該係今場最細既中位數了
好難開5.5好似

-4C

等佢5.5

叫人買半和嗰位清去咗邊

想入7.5b 講緊入球

4C

又角...

-6c

jumped

角

4444

連c

-3

不如問 講巴拿馬會踢波出底線個位ching係邊

65 min 一粒， 75 min 一粒， 90+ 一粒

9.5b 重燃希望

dllm 狗會係咁封角, 做物鳩

9.5b 我介色一年

本多忠勝

主ng收息

愈黎愈離譜

6.5s要練心了

半主咁快派

Lm想睇$50000半場5:0真飛波膽

9.5b是夢嗎

-2c

冰封角plz

7.5s 震緊

啲波膽飛年年如是

7C happy together

撕巴拿馬唔識落底 屌

開7c+

入左7.5s 洗唔洗補返b

5.5b繼續不敗

6.5又就出

買咗下盤要買角補飛

十卜你

快d入多球啦

係中場猜波得唔得

入波啦

1xbet即場盤去到巴拿馬[+6]

大波呀 入多兩球啦

6.5有了

客next goal 6.8倍

角大針晒 有無人可派

5:0直到永遠

都係個句，開場前買角做乜

9.5 上呀 刷角呀

平青我了

手持6.5 7.5 8.5

入了6.5大

非常之有耐性

我6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 12.5都有

職乞不放過任何機會

試下5:4

9.5b既我仲有一絲希望

6.5c b jump

上呀

1.76已入6.5角大

巴拿馬入到球 聽日買盒火腿食

入左呀

6粒

星買了上盤？

咩話

咁樣都入

主其他掂了

咁都。。。

咁都入

6:0

咪燈啦ching

笑撚左

笑撚死，無啦啦有人送個入球比佢

主其他完

6.5B 2.07入唔切

投訴啦 唔踢啦

VAR

完場豬先留 多謝你

５定６

投降

入波入到冇哂感覺

痴線咁都入到

HAHAHAHAHAH

買左KANE 3+

路過都當佢入

計邊個入

英撚呢場運都有... 射波求撚其都入

幾c?

入多球呀唔該

主其他1.85入左

坤哥話NO GAL
真係唔好唔買佢對家

呢隊巴拿馬世界級垃圾

阿claim表示路過

NO GOAL

神射手CLAIMED

俾多粒黎

8.5細

6.5/7B 上

狗會想封撚到幾時?

禮貌上俾巴拿馬入一球啦

刷角呀仆街

頭先個感覺完全係: 吓 又入咗波啦

7.5B 入球

主其他 CASHED

封左點補

馬會想點，唔敢開盤

開番

卡尼要神射手了

刷c plz

6:1

依家5c?

波膽封左

唔想畀賭仔羊，狗會

4

長追no goal！

客下球入成7.6

-3c

56k?

8.5b入球try try

6.5角中仲入唔入好

仲有波入？

就出5.5

狗會輸到爆左倉, 唔敢開?

係

我會小注搏下

客ng

應該仲有一粒就完場

5.5預備

6.5入球大先過角球

馬會真係賠死
好多人中到啪啪聲

比多3c夠了，求下你比我

6連c 未

同船

角6.5b好有信心

連c雅

-4c

波膽截止受注
笑左

連角未

冇左kane

有冇面子球

唔好過7就得

狗會好似唔敢出5.5

英撚仲攻唔攻

睇波不賭波

我

l

lm

開了

Lm

借刀？

又想fake人

LM

bye

o

16377724

Me

借刀

呢場冇乜贏錢機會架啦
等下場

條垃圾又搞到洗版

戶口可唔可以Link2個銀行？

On

唔洗啦 幫你戒賭就得

6.5S

度定下場

16377724 lm

傻鳩Alter借刀呃存在感㗎咋 唔好lm呀

角球呀吊

5.5b點睇？

快手刷多3c啦

cccccccc pls

有了

唔好喇 睇落已經唔值得買 等下場啦

L你老母臭化閪咩

算啦dodo 班等派錢黨唔會理㗎有機會就衝出嚟

大角已死

5.5S. 6.5S

屌你比角啦

入波罷啦

中1千派500

一有人話派就全部名都未見過嘅係咁lm

Gun 今場真係無咩野好賭
返屋企先再戰

gun

好thanks

無入球了

補左注5.5
唔追了
神拜佛今場唔係第一場5c/第二場6c

完場好嗎，好殘忍

5-6c會完架喇呢場

比番球客啦 如果唔係好柒架人地

反手加持OK?

點解夠膽掉5000落去買半場波膽

補完6.5都係要輸

一注5萬點解買到20萬

呢D 就你真飛啦, 大戶可以買超過5萬嫁

因為買佐廿萬上盤

6.5s穩如泰山

巴拿馬走人 比賽腰斬

1條飛200k

唔係果球on9 我6no goal洗輸？

想起機都咁難

聽講大戶可以取消limit

你On9?

我都係

難啲會刷啦呢兩隊而家 入咗咁多 邊得閒落底 78分鐘後都會停

入左注5.5b 比d體肓精神刷多2c

6:0 完了

連c先啦

女人巴都話ON9,你ON9?

我識大戶多數分幾注買 sor

求6:1

5c

仆街入緊5.5 變角

又送

5.5b-1

6.5c爆佢老母閪

人地廿皮買盤 抵佢贏

多謝角球旗

運氣角球

c了

支持

好慘

連C呀!!!!!!

係要英撚送先有角

爆佢老母臭化閪

諗住等5.5 有1.7就入. 即刻出C 屌

差2角

-2C!!!!!!

又我我我

邊撚個送角 屌佢老母

今場d角球都幾好笑

留力賭下場啦

連詩雅

刷多個比我

仲有冇角

-2c 爆佢老母西

我買角大果陣又冇人衝住黎送角

1.7唔係有左咩？

英撚今日送左兩角

補左飛-1C

2個角就俾埋啦

Same feeling

不了

-2c
只求回本

開到9c cut account

-2c + 客入一波啦

乜撚都冰封.jpg

６－１

入了

今場角大唔洗針 戒j1年

61

=.=低過中位數細好危險架wo

d人好開心

6-1

又輸no goal

好似贏左咁開心

刷佢老母角啦 入咩波

反cup了

屌

diu lei

大波cashed

7.8 next goal

6.5大波中了

無人追佢

6：7

求c=g

6.5b收錢

整多球

守都唔守

面子球 客ng7倍入左200

投注緊 唔受

瞓左教無買係咪好On9

下一隊入球 (第7球)
星期日 4
英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
客 @ 6.90
客NG cashed

7倍 away Ng

屌 比多角啦

半場冇野買 買黎玩下

入波多過角球

德國ng

多謝巴拿馬

反cup的節奏

6-5 ok?

巴拿馬班人開心到唔係以為反cup到呀

俾多4球面子球先

贏緊6球梗係留力唔追啦
咪當可憐下佢

屌 面子球

爭5球姐

ng幾倍?

巴拿馬d球迷應該仲開心過贏波

入球大細 星期日 4 英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
大 [7.5 球] @ 2.75 $200

比多一球

7.5b -1goal

巴拿馬 多謝你冇放棄入一球 你地已經勝利了

哭了

求 6 7 8 角出現

下一隊入球 (第7球)
星期日 4
英格蘭 (主) 對 巴拿馬 (客)
客 @ 6.90

叫角仲難過叫入球

巴拿馬入呢球好睇過英撚果6球

巴拿馬入多4球可以嗎

唔攻撚有角球

得番6.5c

感覺6角完

Cup鳩佢啦

贏盤輸角 ??????

-1

same feeling

同感 面子波！

咪撚有角呀

應該7球完

歷史上第一個決賽週入球嘛

英要入多粒先追到得失球

-1 goal

gchi

期待5角完

角細GEL 快D爆

可能ng了

仲有一球啦 7.5/8b all in

比多個角球啦

冰封冰封Alll

搓你老母咩係到

多5c有d難

日本1.77

事前廢事拎出來講啦, 買左10$ 過下賭癮姐

屌 己經開始猜

英撚hea到

感覺5c完

6:2
7:1

我都想笑我自己

猜乜鳩

比多2c

9.5b開到 我全數捐出

感覺11c完

贏緊6-1喎 緊係猜啦

-1goal
屌你老母

比多球啦

日本咩事 熱到咁

尋日5：2，今日6：1

馬會戶口得唔得Link2個銀行Acc？

開始搓波

5.5都要針

差2c

角呢屌

贏到咁都可以輸錢

no goal 10000$ 收息

慢慢猜 時都唔好補了

6.5/7入球大都有半格
英撚敢唔敢比一球

差1c姐

就完

角大輸撚左啦

1001

英國已經hea 可以少注客下一球

第2輪既波全買大波好了

吊。擺明 專登讓一球 。 炒鳩哂你班波膽

小星星？

60同61有咩分別

買多10$ 巴拿馬NG 先

？

ng入手未?

5.5b不敗傳說都爆埋就

IFC見

補時先係戲肉

同問

巴拿馬NG 先有無同路

已經其他ed,炒乜9

60同61 點炒

外國可以賭6:1....

戒賭啦

以為vardy玩角球旗

外國有得買61OR 60 OR 70(好似係)

1001 gotcha

JP1.76...

仲有下半場主客和
宜家係和

第到大把有得賭啦

037......

0378

Bill gor買左冇入球

0

咁撚多小學生賭波 一個睇半場當全場 一個60 61都唔識分 立法啦屌

03

介賭plx